tvb轉左祖藍同矮仔之後，真係高章左好多

不斷邀請黃店
話幫佢地賣廣告
又搵試當真合作
然後連登不斷割

其實黃，從來唔係孤高自賞
就算佢在tvb賣廣告
同tvb合作
都係黃
當然，拒絕tvb更值得尊敬
但接受左都唔應該同佢割

黃店，從來都接受唔同既客
黃藍都入得去食

只係賺黃既錢
咁同中共既內循環有咩分別
吸納外資
先可以做大塊餅
我從來認為
資金都係革命成本之一
612，律師費果d邊個出
如果你唔認同
咁你做咩要幫趁黃店
如果你只準自己人幫趁
唔俾其他人幫趁
黃圈只會愈來愈縮

200萬從來都係我地既驕傲
如果唔係有最初200萬人
唔會行到咁耐
不斷自我分割
只會搞散成個活動

除咗試當真仲有咩

熱狗算唔算黃先？

遲d會有其他
離間從來都是中共技倆
諗下熱血公民

只信蕭生

豪哥開post?

熱狗唔承認自己黃的

食店貼文宣我就知道佢係黃， 試當真有邊都係黃？ 可唔可以舉啲例子嚟睇下

好多黃店被問可唔可以訪問

之前Captv 有拍片叫人出嚟算唔算？

豪腎都係熱狗 既然都唔係黃 又何來分化同鬥黃

咁都算，我搵嚟睇下

豪腎好耐之前走嫁喎

達哥
Ming仔
Bomba

Pr又發功了

冇睇開唔知